今日開槍一事證明勇武根本唔驚槍為香港人抗爭

真正既手無寸鐵 面對突如其來既拔槍都無退後過

和理非係咪應該可以做更多 唔好再過份消費勇武手足既抗爭